留意到班marvel撚串過馬撚,希望dc手吹唔好氣餒

連占士金金馬倫都俾佢地話垃圾

打錯字

死老野睇完gotg 先講野啦